邱騰華：國際貿易不是「大」就可以話事 港府必與美國據理力爭

商務及經濟發展局局長邱騰華表示，美國要求在香港生產的商品出口到美國，不可以再貼出「香港製造」標籤，實施日期延後45日，至11月9日才落實。

他在在一個網上研討會指，美方行為不公平及野蠻行為，仍等待美方回應有否其他方式解決產地來源標籤問題，以及美方會否有正式公文等，如果違反世貿規定，港府一定據理力爭，強調國際貿易中需要守規矩，不是大就可以話事。

邱騰華指，美國的政策來意不善，無必要亦無理由，目的是打擊香港單獨關稅區地位，強調香港享有單獨關稅區地位，是基本法賦予。

原文網址：

hi

Hi

侵侵停鳩香港用美金結算啦

清朝: 國際貿易不是「大」就可以話事 滿清必與英國據理力爭

好撚正

理？
HK = China係無理？

人華好野
鬼刀尻人華

七頭 等比人第2輪收你皮啦

明白嘅Edward
唔鍾意美帝，Quit世貿囉，得唔得？
你成日都會見到美帝架By the way

自己同WTO講啦

邱騰華指，美國的政策來意不善，無必要亦無理由，目的是打擊香港單獨關稅區地位，強調香港享有單獨關稅區地位，是基本法賦予。

邱騰華你唔親自出馬飛去美國傾？

點解轉咗講香港單獨關稅區
之前唔係大大聲講香港獨立關稅區咩

唔鍾意啊？咪Quit囉

國際貿易不是「大」就可以話事

講緊腦細成撚日用十四億市場挾持全世界？
国安法拉得

世界第二大經濟體
人均GDP一萬美金
邊個成日鳩吹，而家就話唔係大就話事

阿木tone:唔通細嘅話事咩

睇黎邱局長接到order要搞掂呢壇嘢 如果唔係老婆仔女都不保

又搞港獨，港府一個城巿仔憑咩直接同美國一個國家deal係都求中央政府出手啦

奶到咁, 真係咁想做特首?

Hello

個負評係咪樓豬君君比架

呢壇嘢有得攪掂嘅咩

力爭Hong Kong is not China

唔係大話事，唔通細話？on9

屌 樓豬君好正

但香港不諗都係人大話事

支持MIC

屌牙騰咁撚戰狼食腐乳食到變大春袋

唔通你話是？人地內政

hk is china ar 收皮啦，港獨長

隔離嗰個女人係邊個？

真心膠

成鳩日跳出嚟9up, 想做未來特首想到咁出面

港共靠聲大就可以違反英中聯合聲明?

基本法唔係話外交係中央做架

啱 應該街邊賣菜個阿婆話事

樓主本尊出現

你拖一拖仲死,你叫D廠依家生產LABEL用HONG KONG定CHINA呢?接唔接單好呢?

局長你瞓撚醒未

佢知唔知自己講緊乜

抄中共拖立法會一年果招

基本法腐乳Hk is china

雜種：啥？

躧係大就玩曬香港都可能獨立

如果接香港製造有價，不過可能會唔收貨重要俾人告，點搞？政府會唔會包呢？

邱騰華？who ?

據理力爭 貿易優惠

貿易優惠 係港共憑本事R返黎的，點解要取消

on撚99
中国而家打橫嚟行就係夠「大」
其他國家睇錢份上由得你發癲

是「大」就可以話事

用番中國香港囉

自己大就要話事
人地大就唔比人話事

國家安全, 理撚得你有咩理

先去世貿申請個(九龍製造)得唔得呀？

中国成日都恃住自己14億人口成9日兇人喎，人地唔用華為就恐嚇對方呢啲佢會點兜

基本法腐乳九龍製造

上次又係佢話香港製造唔同中國

分裂國家咁明顯都唔拉人

邱局長認證美國係大國
咁中國呢？

實施日期延後45日係咪由美帝決定？定由基本法腐乳？

宜家變咗啦，中央管內政，特區管外交。

應該將邱騰支判處公開死刑

黑警就係？

厲害了我的國

基本法腐乳

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

你都識分大細架? 咁就好心收埋你本咁撚細嘅基本法啦

你可以話事架
不過無人give a shit咁解

咦，唔係Hong Kong is China咩

一巴車落去果個開口埋口就14億市場度

延後45 日係因為美國大選，港共打算博一鋪，諗住只要 Trump 一輸所有制裁都會取消，美國正式併入成為中國一部分

你話緊美國定串緊中國?

佢邊一忽有理

笑死人

咁撚唔鍾意美國咪同美國脫勾囉

#1820 隆重登場？

再曹踢Q埋你出WTO

又串鳩習種

你話十四億人唔大！
你係咪攪港獨？！

任何的政府發佈會，只要見邱騰華有份出現，你就知道，這個發佈會必定會變為業餘，不認真，和像馬戲團。

姓邱嘅搵二三十萬個月嗡啲咁嘅嘢係咪做緊趣劇？ 只要係國際就係大嘅話事啦, 小朋友都知仲問！

英文名冇改到

承認美帝大?

反了反了

其實曲線話緊中國
不是「大」就可以話事

關稅華你收皮啦

叫咩好？

基本法管埋美國關稅

唔講打就話講道理
又唔見你同陳浩天講道理

我都想咁樣同老細講

唔係大 就大晒！ 邱局長話既！

就算告得入咪賠幾億
但你d 廠已經執得7788

個陣清政府覺得自己先係大

諗起舒淇套色情男女秦沛話：
黑社會唔係大曬，係大撚曬

好似D阿婆用D過期報紙優惠卷買野咁
人地唔俾佢用，佢就大吵大鬧屌人黑店

教大家一個成語 螂臂擋車

唔喺"大"就話到事
唔通冇"大"認可嘅"細"就話得?

那來的自信，不自量力！

諗起頭文字D 呀木:哦 唔通慢果個嬴咩?

屌你老母貿易不嬲就係邊個大就邊個話事返過工未

支那幾香港變支那香港嗰陣你唔屌鳩佢？

據理力爭? how

Sorry 有時「大」真係大晒

邱騰華：香港既管治是「大」就可以話事 港人必不可與港共據理力爭

不是「大」就可以話事，是🐔本髮腐乳

跳過外交部？

當然印 China 啦！ 眾望所歸

基本法話我有就有，你美帝憑咩出聲

你都知㗎
咁你有無提你大佬守下WTO d規矩

港共幾時有外交權?
局長又搞港獨了

支那先係成日拎14億打飛機

乜大細係你呢啲太監話事嘅咩

強國人就係欺善怕惡！

任何的港共政府發佈會，只要見邱騰華有份出現，你就知道，這個發佈會必定會變為業餘，不認真，和像馬戲團。

咁算唔算勾結外國勢力？

到底佢真係痴左線定扮痴線
有冇心理學家可以分析下

佢係搞得掂國家副主席都有得做啦

焗腸未玩過鋤大弟

告美帝啦快啲告

黃圈係潛意識
越講越思想反抗
睇黎佢都別有用心

一定係基本法話事

濕鳩仔只係中共代言人
共匪點會俾權力港共丫
省經濟局長去串美國佬
無知刷鞋鳩出賣香港人

唔通細既話事咩

佢同維尼講: 不是大就可以話事